好想知蓋青點記得咁多ac號碼

有時記一兩個都好辛苦了

唔記得咪問連仔

有個excel檔裝咗幾萬個ac

你都有個excel 檔呢